元朗鄉黑班傻閪死到臨頭仲未知咩事

中共呢舖開到聲要搞地產商
地主仲可以獨善其身？
到時好大機會分鳩晒你地d地

當日跟住何妖打香港人
但實情香港示威者一直就係維護緊大家既利益
真係報應黎

班圍村鄉土勢力明明係最奶共 點解仲要維護佢地

我好耐之前已經講過
班牛屎佬一定比土共收皮

藍絲戰線要人

Sir, Action post, This way, Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

推

擺明講掂數

傻啦 最多搞掂幾個大粒野
唔會顧到所有鄉黑既利益
中共最憎地主 長遠一定會搞佢地

土共技兩, 次次搞到民怨沸騰就玩打地主果套, 新鴻基董事會已經揾左個黨員入去, 以後各行各業既大公司董事會都有共慘黨, 一定腐敗到不得了+垃圾一樣既效率

唔洗講，反對就捉你返大陸，果度禁近大陸

高層一定紅色貴族揸旗
佢地咩都唔識 但就話晒事
結果就會好似而家騰訊同阿里巴巴咁
越黎越唔知做緊咩

林奠見黑警原來可以咁暴力，緊係要做更有價值既野啦！收地，潛建(林奠內心仇恨左好耐)仲唔搵黑警對班鄉黑咩！